留個名，我起你底，分析你性格

Come on

我係廢佬來

做乜起我底

hi

即管睇下準唔準

Lm

lm

睇下點

你冇乜自信
成日好介意人地既睇法
想去接觸新事物 但又怕受傷害

俾啲料黎睇吓

LM

好撚攰
聽日逐個覆

想知

Do it

來吧

show me what you got

好

頭34個留名既都係insecure bitches

流個靚明

冇可能估到

屌你老母 認真

Hi

我有多重人格，睇你點分析

搵食者犯法呀

睇過

留名我唔答

留名一身蟻！

盡情黎啦 唔洗手下留情

ml

留名

ok

Lm睇走數

都幾中既